/* 
  File.strings
  DeeepMemo

  Created by Mac mini on 2022/03/01.
  
*/

"done" = "확 인";
"keyboardDone" = "완료";

"removeAlertMsgMain" = "정말 제거하시겠습니까?";
"removeAlertMsgSub" = "삭제 후에는 복원이 불가능합니다";
"CancelInSearch" = "취 소";
"Cancel" = "취 소";
"Delete" = "제 거";

"New Folder" = "새 폴더";
"Rename Folder" = "폴더 이름 변경";
"New Sub Folder" = "새 폴더";
"New Archive" = "보관함 속 새 폴더";
"New Folder PlaceHolder" = "폴더 이름";
"New Archive PlaceHolder" = "폴더 이름";
"Folder" = "폴더";
"Archive" = "보관함";
"Trash Bin" = "삭제된 메모";

"Select Folder" = "이동시킬 위치를 선택해주세요";

//"category1" = "서브 폴더1";
//"category2" = "서브 폴더2";
//"category3" = "서브 폴더3";

//"Sub Category 1" = "폴더 속 폴더 속 폴더 1";

//"th" = "번째";
//"'s" = "의";

"Empty Search Result" = "해당 키워드를 포함한 메모가 없습니다.";

"All location" = "전체";
"Current location" = "현재 위치";

// Sorting
"Folder Ordering" = "폴더 정렬 순서";
"Memo Ordering" = "메모 정렬 순서";

"Modification Date" = "수정일";
"Creation Date" = "생성일";
"Alphabetical" = "제목";

"Ascending Order" = "오래된 항목부터";
"Decending Order" = "최근 항목부터";

"Alphabetical Order" = "가나다순";
"Inverse Order" = "가나다 역순";

"Search Placeholder" = "검색";



// MARK: - MESSAGES

"hasAddedToFolder" = "메모가 폴더에 저장되었습니다.";

"memosHasDeleted" = "개의 메모가 삭제되었습니다.";

"folderHasDeleted" = "폴더가 삭제되었습니다.";
"memosHasMovedToTrash" = "개의 메모가 휴지통으로 이동하였습니다.";


"memosHasPinned" = "개의 메모가 고정되었습니다";
"memosHasUnpinned" = "개 메모의 고정이 해제되었습니다.";
"memosHasBookmarked" = "개의 메모가 북마크 되었습니다.";
"memosHasUnbookmarked" = "개 메모의 북마크가 해제되었습니다.";


"oneMemoHasDeleted" = "삭제되었습니다.";
"oneMemoHasMovedToTrash" = "휴지통으로 이동하였습니다.";
"oneMemoHasPinned" = "고정되었습니다.";
"oneMemoHasUnpinned" = "고정이 해제되었습니다.";
"oneMemoHasBookmarked" = "북마크되었습니다.";
"oneMemoHasUnbookmarked" = "북마크가 해제되었습니다.";
